多架(10+)狗車加士居道住紅隧方向前進

冇圖

Push

加士居道天橋住紅隧方向

CORRECTION

可能裝有大量狗糧準備6點屠城